係度放低你 我先可以繼續前行

你哋放開之後嘅第三十日
你已經冇一開始咁傷心
可能再一次習慣咗自己一個人嘅生活
冇咗佢嘅message
冇咗佢會日日好興奮咁send相同你講佢今日做咗啲咩
冇咗佢夜晚會捉住你唔俾你訓
要你陪佢通宵傾電話
生活如常 歲月靜好
所有嘢好似返去當時未識佢嗰陣咁
但係有時你望到佢ig嘅story
見到佢同另一個男仔好幸福咁
個心總會痛一痛
「當初自己冇咁衝動嘅話
可能依家喺佢身邊嗰個會係你？
可能依家同佢一齊笑嗰個會係你？
可能..」
依個念頭唔止一次出現係你腦入面

我就係驚哩個情況發生
反而好多時都提自己要吞聲忍氣
久而久之
連講個問題出黎都要考慮好耐

其實以前一路都呃緊你
你話唔鍾意人食煙
我同你講戒咗
但有啲時候太大壓力
我都仲係會食一兩支
之後再飲杯嘢
俾五分鐘喘息嘅時間我

同佢傾傾佢
難得你咁早察覺到個問題
其實大家一齊盡快解決咗佢
對雙方都好

有時我寧願我地係鬧交分手
咁起碼我可以嬲自己咁衝動

有時我寧願你係移情別戀
咁起碼我可以嬲你憎恨你

但我地係和和平平咁分手
一個月後既你已經放低咗

我連我自己應該抱住咩情緒
應該將情緒宣洩去邊都唔知

哈

你應該抱住多謝佢嘅情緒
好好地將依一段時間銘記於心
咁先可以進步

當然啦
所有嘢都係「應該」
你應該咁做

時間會沖淡回憶，加油